大家叫完民陣搞818遊行 然後無諗住理？

到底有無人明而家呢個局面要有百萬人係幾難？
818遊行係今個星期重點呀！
唔係佢叫完就會有人架
要幫手宣傳架！

推！

太早無人理！

除左宣傳，要開始計劃遊行完既對策

係喎
熱門一個post都無

同早幾差唔多
俾啲機場互屌post洗晒

推

push

宣傳啦！！！

［香港人一條心］全部人入晒嚟！！
遊行 死線 大作戰！！

推啦屌，
叫完人搞大遊行然後自己喺度互屌係做乜鳩

暫時重點

唔入機場就幫手宣傳 連儂牆 傳單

講明和理非遊行
可唔可以行完唔好衝

Push